大家買金器去邊間多

六福，周生生定周大福多
金至尊係咪好差